誠哥嘅佳之選真係好正

啲紙巾真係好好用 又抵又高質

用寶碧

即係點？？

屌你咩，熊仔厠紙都唔識

下同一隻嚟㗎？？